青衣城突然黎左3架狗車

push

推

有冇逃走路線

冇狗車 利申 現場 已fc

手足有需要就換衫
衝入餐廳食野

只係走咗, 有幾位師兄都開post影咗相, 唔係老吹